一人一個食過最奇怪嘅菜色

今日老母煮咗切段蟹柳蒸水蛋

精液太陽蛋

李私煙肉

medium rare海南雞

屎坑臘肉飯

龍虎鳳

呢個咪茶碗蒸

秋葵青椒配鳳爪（蒸）

勁大碟

抵過日本餐廳啦

三色椒炒草菇

蔥炒洋蔥

雞翼魚蛋湯

咖啡risotto

試過正常一碗湯老母話咁岩剩咗隻雞翼
放埋落去煲湯

不嬲咁食開 樓主大驚小怪

真係好食咩

無瑤柱用住蟹柳先

老豆煮有湯既營多

平時啲汁太多都已經勁難食

佢係當出前一丁咁煮，搞到完全無味